網美把無辜入鏡情侶PO網惹公審 「我不道歉」稱雙方都有錯嗆告酸民

一對情侶日前到桃園JETS遊樂園，在摩天輪附近意外成為一名網美美拍的「背景」，影片中情侶出現不到5秒，卻被網美發到IG限時動態且寫「沒看到老娘在拍照？」情侶的朋友見狀轉發還TAG他們「是沒看到她娘在拍照喔」，網美更將2人的帳號公開再PO動態，情侶要求撤照又遭嗆，不少網友聲援他們，該名網美IG一度設為「私人帳號」，約中午又開放帳號，在限時動態影片中聲稱「我不道歉」，發文說未收到該對情侶的私訊，還截圖揚言要告酸民，「今天會報案做筆錄」

新聞

原post

睇仆街仆街最開心